德福一期中間換禮券個度有條女有幾靚啵

岩岩先換完，佢仲教我下載德福apps，教下點禁
雖然佢有口罩，但我睇得出佢對住我笑

我知無相大家會嬲

唔嬲，伯母body咁正，玩得好開心

我仲排緊隊，第2058個，就黎忍唔住！

我都睇得出伯母對住我笑

夠啦 討論返個題目好麻

伯伯個笑容